## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
 ответ - цикл дает возможность, выполнять всевозможные циклические операции, 
 используется там где надо однотипное действие много раз(подсчитать, выбрать из 
 ассортмента...) используется там где надо однотипное действие много раз.
